海航集團准購奧地利項目

星島日報

【星島日報報道】（星島日報報道）海航集團公布，海航國際資產管理收購奧地利C- Quadrat Investment的多數股權，獲奧地利金融市場管理局批准，標誌着交易通過所有監管機構審核。海航集團發言人表示會配合監管機構審查，非常樂見監管機構完成審批。相信在持續得到各國監管機構支持下，將推進海航全球發展步伐。
C-Quadrat總部位於奧地利維也納，現今市值約2.44億歐羅（約18.86億元人民幣），截止2017年9月30日止管理資產規模達到101億歐羅（約780.62億元人民幣），業務遍及歐洲和亞洲20多個國家及地區。C-Quadrat於2006年登陸法蘭克福證券交易所上市，並於2008年5月在維也納證券交易所上市。

按照監管機構規定，海航完成C-Quadrat項目，需得到英國金融行為管理局（FCA），奧地利金融市場管理局（FMA） 和亞美利亞中央銀行的股東變動批准。海航於2017年10月、12月和2018年1月，先後收到英國金融行為管理局、奧地利金融市場管理局和亞美利亞中央銀行批准收購CQ資產管理業務。

又話冇錢？

唔知會賣d咩去換呢間野呢

too big to fall